儲糧心得

【儲糧心得】開始有網友覺得食乾糧口也歪掉，其實掃白米公仔麵同時，要買適量零食糖果以及飲品。另，最好有些配菜如腐乳泡菜等調劑口味。除正常包裝飲品，亦要入手沖劑茶包及杯杯湯等以節省空間。例如包裝寶礦力（或同類電解飲品）除了味道好也可以紓緩頭痛。較冷門的杏仁霜未必太多人會喜歡，但係可以用來為朱古力或咖啡調味。

甜品也需要一點心思，759鮮果果凍很高CP值，而且日常不必冷藏。較舊式的啫哩粉跟罐裝什果也相當搭配。另外有些日清包裝糖水，但一般貨量較少。有些人會自製pan cake甚至焗蛋糕，小弟礙於空間無緣試。

最好買點無調味果仁專治口痕，減少攝取糖份或鹽。

因為是長時間不出門，重點是要令自己過得好而不是純粹填肚，保持心理健康。正如有老師講過：人活著，不是單靠白米泡麵，乃是靠多樣化的零食雜糧。

即係一句講哂，乜撚都買啲

759乜柒都有 儲乜鳩 米都仲有

759仲未執咩